シン・エヴァンゲリオン Evangelion: 3.0+1.0 劇場版:|| 特報片段已出 2020年上映

終於有

哇，8號機呀！轉咗成條trailer呀，好精彩係咁轉，好期待呀真係，
轉咁多個圈真係估佢唔到呀，庵野好嘢！